想500上10k

希望唔好一買就針

針硬